蘋果：有傳國泰機師減薪三成

就黎少過我地黑警

減得咁少算係咁
有排都復唔到飛，就算復到有正常5成已經偷笑，再講個疫情第一波都未完，疫情正常仲有第二第三波，點頂？轉行把啦

可以轉去邊，機師呢d咁偏既專業行業

連登標準答案：外賣師

人力跑腿

人地本身幾錢人工